［行動］和理非升級解困局

長文睇完先屌我

所謂既升級其實係一個全民可參與既議會，主要討論抗爭方向同目標。

要做既好簡單，首先喺大學，例如中大，搞全民身份驗證同埋查袋，以防設立關口之前入黎既鬼，好處係提高互相既信仼度。如果捉到便衣，可能會有高級獎勵

第二，設立一個議會去討論抗爭未來方向，所有在內既人都可以參與，學生，非學生都得。依個議會可能會決定到抗爭既方向，以及制衡過份既行為，重組紀律，分工合作。

議會你可以話係一個小社區既行政機關，主要和理非擔當，而勇武就係執法機關，而同時，每一個勇武其實都係一個和理非，一樣可以參與議會，可以解決唔係前排既收聲互相制衡。

議會由學生會主持，但參與者係black bloc，保護參與者，而議會過程係記者直播既高透明度討論。

好處係議會重組紀律，校內組織，增加公信力，對香港既影響力。

建立左議會之後，政府有2個方案：
1. 繼續冷處理，大學議會強大，八大組成聯盟，超強影響力既組織
2. 強攻大學，一間大學死守，其他大學繼續搞議會，死守既大學可以有社會既高度支持同支援，其他繼續發展，popo用方案1對待其他大學（良好發展）或者方案2，最後變成同時攻擊八大，全民保持開花，和你lunch之類既熱情，直達攬炒。

實際既仔細步驟都諗好，可行性唔低，而依個係和理非既升級，但都要勇武既配合先做到，希望各方合作一致。

有人會講，18區開花就夠，但學校係一個重要戰略地點，唔放棄得，而重兵死守，政府冷處理，專搞地區開花，唔夠人就會好快搞散

覺得有道理，可行性既就唔該幫推到學生會見到

光復香港，時代革命。
五大訴求，決一不可。

我希望民陣入紙

p牌求推到有人睇

幫推俾學生會見到~~~

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家 士氣直接扣40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

我都諗過

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

先多謝巴打咁有心機打咁多字，但唔同意起大台， 個人覺得有咁多資源人手，全力推動無限期大三罷效果會更好

大學做全民議會唔錯

可能討論正式授權 國際游說團／現有游說組織

會唔會俾對家話大台

因為大三罷影響普通市民多，對我地既反彈太高，而政府冷處理，冇tg食，公司就迫到員工要翻

依個係可以靠聯合左8大議會之後可以做

大台係一班人，操控示威者，依個係一班示威者既討論大會

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

但問題係
1. 唔可以check身份證。保障私隱係priority
2. 地點應該分佈全港十八區，俾啲中年阿叔阿嬸入去食花生。咁嘅話，求其一個足球場都得，唔駛入紙
2. 勇武手足帶定full gear,以備不時

唔錯 幫推

幫推

1. 有其他證明文件，唔出名check
2. 大學係一個相對安全，物資充足啲既地方，啲中年可以臨時出入
3. 唔夠gear要輪班一齊用，勇既最高級，中後排低級或者口罩

屌你老母呢啲議會再比泛民騎劫真是死得

學生會主導，現場決定，泛民只係和理非身份

只有主持人，勇武，和理非，記者，4大身份

自推

推

多謝，有問題，意見我都會答

幫手宣傳

行動post冇人睇？

第二，設立一個議會去討論抗爭未來方向，所有在內既人都可以參與，學生，非學生都得。依個議會可能會決定到抗爭既方向，以及制衡過份既行為，重組紀律，分工合作。

重點 ！

分析得好好！

多謝，你嗰篇都好，不過我P牌推唔到sor

手足辛苦了，我會幫推！

一陣去學校文宣

簡單啲四個字「臨時政府」

類似

贊成一切正面方案

大學戰線係咪想好似機場咁失去？

Tui

推 想快D走出困境

負評既講下點解

大台式行動有啲反對

大台唔係民陣，唔係泛民，唔係一班人，係所有參與者

係一個討論平台，唔係控制抗爭行動